有無人最感恩既事情就係生長係一個反政府既家庭，而唔係藍絲家庭？

諗翻起佔中既時期，好多屋企，好多朋友既屋企都鬧得好僵

而我係佢地之中最輕鬆既一個，因為我父母都ban左，唔比再返大陸，逼住留係香港

但佢地好睇唔過眼香港既法例，原因係兩老都好鍾意食狗肉，準確d黎講係成家都鍾意，但我同阿哥有得返大陸，所以對依方面無乜怨氣，兩老就覺得香港無得食狗肉好on9

所以佢認為我參加佔中係一件好事，因為係佢地眼中香港政府係衰人

我就算無感受過親人既阻止，但都好明白同屋企鬧翻既感覺，唔好受，孤軍作戰

但其實連登有好多巴打都係同路人，唔好放棄！

唉我都明白
我係夜晚去日頭返屋企訓
但返屋企既時候都係要同佢地嘈
感覺好似無地方休息咁

狗肉好正

後話啦

標題係重點

辛苦曬巴打，完全明白你既痛苦

我老豆極反共 成日同我講共產黨好撚古惑

但好驚兩老睇新聞會動氣傷身
有時聽到老豆又鬧都要制止佢太過動怒
可惜港共政權+黑警真係日日新鮮日日甘

你又有你道理

甘

其實就算係屋企人,不分年紀,政見都可以好唔同.

全家同全部親戚都係反政府咁濟
上次立法會選舉總動員配票
最唔反果個都係投方國珊

方國珊收皮喇,選幾次都選唔到